# calculadora-javascript
 Criando do zero uma calculadora em JS, utilizando meus conhecimentos atuais dessa linguagem. 
 
 Making from scratch a JS calculator, using my current knowledge in this language.
